[求解夢] 同一個夢發兩次

個夢我發左兩次

背景係個世界爆發左病毒/喪屍
然後我比人困左係自己（現實世界）住緊嘅屋企，一開大門大廈就響，要係一分鐘內逃離
第一次發夢就去到呢到，試左好多次先成功

然後尋晚發第二次，
第二次逃離就成功，然後就打開左張世界地圖
睇到啲紅點點擴散緊去唔同地方，另外仲有個星球係同我男朋友
但我去到要侍奉佢老母，如果唔係45分鐘內要逃離星球
我打死都唔去

就去左一個太平洋小國
比個科學家男人救起（一打開眼見到樹熊拼圖）
然後我見到愈來愈多病毒患者，啲士兵開始用繩勒死佢地
我同個新識嘅男人就試左兩次就去到機場

去到機場我地唔知點解過唔到關，要喬裝
成功左之後係啲士兵後面即刻除曬啲喬裝
然後有啲興奮嘅外語歌曲做bgm

正當我要決定下一個目的地
有人噪醒左我

呢個夢有冇咩具體含義同反映？

推

打得機太多

唔會係啲咩反映現實/心理咩

但係你成個夢係一隻ARPG嚟

男朋友點

咩黎

冇乜點……問具體啲？

你絲打定巴打先

你估下
現實生活中同另一半冇乜特別

男女已經唔同解法啦

我絲

妳最近逃避緊咩？現實中有冇咩要決定「下個目的地」？
向夢入面有咩感覺，醒返有咩感覺？
男朋友媽媽俾你咩感覺？
樹熊拼圖對你來講係咩？

主觀意識就冇乜逃避緊，可能潛意識有但我唔知

畢左業而家生活都係日日一樣，冇乜下個目的地可言

夢入面一開始未逃離大廈同逃離緊係緊張同驚，但去到果個國家就冇乜驚，後面仲有啲輕鬆同好玩

醒翻係想繼續個夢，想知個結局

我有啲驚男朋友阿媽，覺得佢有啲唔鐘意我，但其實佢乜都冇做

樹熊果個其實係啲教堂啲顏色玻璃多過拼圖，我覺得佢似果個國家嘅象徵所以先見到佢

1. 你好想即刻逃離屋企，夢入面屋企有時係代表左人生的一個階段，仲要潛意識要提醒你唔好再咁樣落去。
2.我估妳／周圍環境可能令妳考慮緊結婚呢樣野，不過妳似乎打死都唔去。
3.要逃離現有環境係會有緊張同驚，不過你潛意識都鼓勵你試下

屋企果到有少少準，真係講緊家庭，不過無能為力（主要冇錢）
結婚就冇啦，第一係仲太後生，第二都係冇錢

不過有啲咩人生階段可以考慮？
畢左業，未結婚，冇大肚

每晚訓之前問一問自已，睇下潛意識有咩同你講

絲打早晨，我又有夢想問你了
你得閑就睇睇啦

夢入面我有個表妹（現實冇），大概青春期初期
佢老母對佢好嚴好差，但係我面前就扮到好友善。所以我好憎佢老母，但繼續陪佢做戲。
我同表妹去到個唔知咩地方（工廠/廢墟），見到好多虐待人嘅痕跡同工具，想走又不時會有啲男人出黎嚇我地，跟住翻到屋企我就想帶佢逃走。
我就趁佢媽訓左就帶佢出門口，結果比人發現，我就話一齊拋垃圾姐。佢媽就叫我拎袋垃圾翻去比佢睇，但仲凶緊我表妹。
隔左陣我問我表妹：佢咁對你，你唔想走咩？走我就打電話叫社工黎接你。
佢話：佢始終係我媽，咁唔太好

加翻個背景，尋晚同男朋友噪左次大交